[復仇者聯盟4前夕]【哥斯拉 Ⅱ 怪獸之王】終極官方預告，5月29日(週三) 王者萬歲

下月

日本有個5分鍾版預告
仲正

條片入面啲人類角色好破壞氣氛
希望正片唔好咁多無謂戲份

正

無左紅女巫已經大打折扣啦